根度簡依條垃圾真係要斷腳

咁近都可以射唔中龍
睇晒佢今季既波，射門有9成炒飛機

你球12m 呢

點解要搵佢做防中
條友完全唔係個回事 一早正選費南甸奴咪得

我12碼中龍

羅里斯上身阿古路都冇辦法根度簡就應該斷腿

我12碼射中龍
根度簡6碼都無炒飛機

哥狗躝啦屌佢老母

你真係冇咩問題，但根度斯真係垃圾

又話即死？

聽晚到根度斯出醜

驚西咩，拎個作客入球拿坡里都冚家剷更唔使講Milk條垃圾

牛奶狗無料到

牠入到波我表現斷腳

is

Gunnnnnnnnnn

呢條友 係典型多蒙特體系球員

仲有香川，沙軒果堆

根本唔知勁係邊

點睇都拿樸迪死先